[弱智都做得]分析師認為2018年iPad Pro將可能配備TrueDepth Cam

個分析師係邊位巴打？出黎認左佢